［和你飛］空姐著制服到時係附近撐，點睇

傻豬，因航當然會秋後啦。
但我落機，發現buddy後的一班機land，係arrival hall 接buddy機，點知太多人逼左入和你飛活動，無計架

我著住制服，啲狗唔敢亂打我掛，一打我我即喊到豬頭咁，歡迎大造文章

東方：因警亂棍打中因航空姐

有無同事會支持？利申我都驚驚豬的，想有自己友鎊住

絲打加油

加油

啲狗狗可能會扯爛套制服

我拎高爭鞋踢撚爆佢春袋

記住踢好啦 唔好錫落去

推

即場識下男仔女仔都得掛

可唔可以踢埋我

我驚有別有用心嘅人搞事

機場唔會打 除非入禁區

最好唔好
你睇機師做個pa都俾無限藍絲投訴
到時煩到cs

仲有726嗰次都講明
唔好著制服 因為唔代表公司立場

當然你都可以照著
ka同事地鐵嗰單野
著咗嬲cover都照俾人起到底

Jm9

🤔企係附近真接機咁款，會唔會少啲機會招人口實？純粹想著制服係附近，等啲狗見有唔關事嘅人係度，唔敢亂搞啲集會人士。

不過都多謝你remind我啲仆街藍絲起底能力都好強

痴線 玩制服誘惑 扯撚左

咁我著返套機頭去啦

支持絲打

8月9號一齊嚟機場

迫爆個機場佢

唔係好明點解咁都投訴

報下機場温度天氣好正常
報埋有咩公眾活動仲正常

其實正常人唔會覺得個pa有問題
係因為啲藍絲on9囉
郁啲就起哂鋼
希望佢哋話罷搭講得出做得到
Light load不是夢

著工衣支持

現場多人嗎

著埋黑c ok？

冇冇空少

班藍絲邊度有錢出因航
轉個頭咪又係死死地氣扮唔知因航收購咗UO然後屌柒啲CEO做咩唔出1蚊機票

有冇空少

想太多
果啲「高級會員」都唔知有無搭過飛機
相反啲真係會員就個個自貼撐大柴
繼續做啦你

空姐

想睇

記得打底

我個frd就係識咗隻機場特犬
已割蓆

black c

克囧得罪咗東方乜野，最近東方係咁反咬。

caught their press

Support 制服誘惑

絲打

push

多謝位醜樣女警推佢地d人

二口六面聽住嫁啦，佢叫踢我先踢嫁咋真係
有啲咁嘅嗜好，我咁大個仔都未聽過

6月之前你都唔信佢會開槍
唔信佢會打記者
唔信佢會連議員都唔怕
而家？

上次都見到有 咩公司都見過

方丈份人好小氣
你知道架啦
著制服既話好易落人口實
俾人借題發揮，班人又乘機炸爆公司個FB同CS hotline complain
人到就可以
Anyway 點做都支持

仲記得上次話比空姐坐爆

點會打到
大把巴保護妳

g持

師姐，帶口罩得唔得？
你都知方丈幾小氣

識下空姐都唔錯

凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

感謝

上次大把落機換衫參加啦
點解一定再著住制服

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

踩爆佢粒蛋蛋

最多我做你張凳比你坐爆

跟隊

我都著制服 一齊？

支持

保護空姐

東方記者一定J死
可以狙擊兩個目標

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

明天見

有你哋撐場，我哋會精神百倍

為咩先但係
機場和理非 又多遊客 正路就唔敢打嘅
唔好搞到人地俾公司搞
便服夠做啦

唔好做傻事啦
而家人人都保護自己果陣，你仲要著制服撐？
咁係送上門比人起底呀

Push

士氣 50+

我想俾你踩同錫

？

著制服可以引到多啲人注意？

機場黑警唔敢落手

係，起馬我會

好係好，不過要小心揪後算帳

制服黑絲
現場手足一定士氣大增

好彩你無打錯做 錫

絲打你好手山
講緊內涵

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

係弱質女流記者

支持
between, 可唔可以介紹空姐我識.

大把 你地勁到擺左一半航班 大把人支持你地

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

雷射燈事件煲得太大 蓋過左其他事

hx crew呼籲大家809 和平 理性 非勇武 比勇武手足好好休息 今次靠我地航空業 香港加油！

First aid都照打啦 議員都照打啦

真係唔好
實非禮除底褲

飛機維修員表示好想用士巴拿打爆克驚

條女以為自己空姐好撚大牌

Ok 個日黎接你gay

整個接機牌係”To all foreigners”

踢定錫

真心唔好著制服搏，W隊長做左個PA都俾人狙擊到咁，唔好將自己置於危險之下

有

如果有狗, 到時我會發起保護空姐行動

引死人，實會吸引大量連登仔, 老中青, 塞滿機場

一定要 .

絲打著裙要戴返貞操帶，啲狗冇性

絲打，你有小小型，想比個讚你

航空界真係好威武！
功不可沒

光復香港 機場革命

唔怕秋後

great idea!

我覺得唔怕投訴。

1. 怕起底，可載口罩唔載name tag

2. 你哋工會勢力夠大，公司都唔敢搞你

空少都著制服撐

黑警係人民公敵！

做乜要著制服？？？

絲打好勇加油!!! 推
題外話:個踢字又錯字??

著制服 起底又易左 小心啊

加油
團結
不分化
不割蓆

正

制服唔好了 前車之鑑啊 有你地落場set靚個頭
帶返個口罩黎支持就夠曬！

唔好,實俾人搞

咩都收購呀 只要落場一齊撐呢次活動

唔想絲打比藍絲搞，

最緊要保護自己

一陣d人又打爆個電話投訴就有排煩

驚閪
阿公驚你唔做多啲囉

著制服做乜9
唔好利用場運動唔該

同意
上次幫機頭手足已經好攰
希望大家保護好自己

利乜撚嘢用

樓主

公司好撚多藍屍狗
龍仔有單喺地鐵起到個crew底都應該係自己友做
小心呢班粉皮好啲

比你一講我都好想
但係一著套嘢會秒速被清算

其實我唔想直接咁講
你咁勇敢既

呀姐我支持你

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

文宣好重要 幫推

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

好撚多警嫂又真

Caj Latte

推
光復香港

錫爆佢春袋

唔使理佢
波台啲假膠黎

睇到好多巴絲會concern我比人起底/公司有手尾跟。
老老豆豆我本身又無驚咁多，接機又唔犯法嘅。
不過大家如果覺得我「著制服係附近真接機，係唔會影響到啲狗敢唔敢亂搞事」呢樣野係無用，咁我咪著便服，立即變身都得

至於咁咁見到有人叫我唔好利用場運動
#利你老母，有咩好利呀，飛完咁撚攰都落機同你飛多轉，你話我利用？仆街啦你

後面講中所有菇既心聲

咪撚on9，我朋友做因龍著制服出席機場集會，比公司的左返去見官

重申一次，佢係手段高明既話唔駛即時搞你，你一日係度做都有機會入你所以要保護好自己

好彩係踢 唔係錫 ，錫就只會益鳩左班狗

錫佢春袋！！

你可以對藍屍有咩期望

龍仔嗰邊不嬲係on9 d